[黃店經濟戰] 建議成立黃店聯盟

經濟戰打得如火如荼，小弟都想略盡綿力。

參考形式:美國大學聯盟制度，如克萊蒙學院聯盟下的哈維穆德學院以及波莫納學院。其聯盟特色是資源共享，倒如彈性選科，跨校/領域合作交流，共享師資場地等。

商店好處:
1.降低成本。 實現來貨貨源共享，(向supplier壓價)

2.集體宣傳:例如水門如清玉的互助/優惠成功帶動雙方名氣，這就是協同效應。提高店舖知名度都可以合理化黃絲子女孝敬藍絲父母食飯，多人傾黃店先引起到羊群心理

3.資源再分配:分享貨源/用同一間物流公司可以令司機一次過運晒咁多間食店

4.實現模式:地區聯盟/分類聯盟。地區聯盟比較簡單，即區內聯盟。分類聯盟即將不同食店/商店分門別類:例如日式/韓式/港式等。商店則可以以五金/士多等根據商店功能作分類

缺點:知名度提高之後，或會成為藍絲攻擊對象
唔知大家點睇呢 抵制人血饅頭，人人有責

曱甴平

推咗先

商會就係咁

推

習曱甴

推，希望快啲有

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯